係淘寶發現洗車神器!!!!!!

我不嬲最愛國，成日taobao支持國貨今日比我搵到件好野， 係可携式洗車神器! 只要差夠電，就會有高壓水射出! 香港冇咩地方洗車，如果唔想次次比1舊水車房洗車，呢個係個好選擇! 基本上洗咩都得，例如狗狗柯完屎，可以幫d狗狗沖下涼又得! 架車有雀屎又可以沖下! 真係好方便!

國貨會爆炸

真係好撚方便wo! 假設你係金鐘中雀屎，只要係廁所裝d水，即時可以強力沖走d雀屎!

淘你老母

你去邊到搵咁多水

整個香港民主自由旗，插係鐵馬陣

要插水喉

冇用嫁
柯尿都有力過佢

冇咪搵尿囉

係街邊度拎到220v 黎插丫屌你

點解兒登咁多人唔經大腦

水從哪裡來

可以噴射墨水、顏料，令到面罩睇唔到前面

有些用charger 就得

邊度有電

要用220v先夠力
12/24v果d雀屎都要勁近先沖得走

sorry 以為係入水果隻

淘得黎條例都過撚左

叫條鬼佬射埋我

射d會出煙既蛋ok？

你做咩姐 明明講緊洗車!

可以洗乾淨對眼！

咪撚買，大陸呢d水槍個膽超廢 佢地根本承受唔到高壓水槍嘅壓力 用幾次就爆（個膽分開一半咁裂開）

可以幫架車噴油

Sor 打得太快send錯，係擋風玻璃睇唔清楚

咪就係要佢爆炸

咪撚ON99啦要駁水喉駁電用, 行動力仲要咁差

現場有好多

裝水好用
試過裝屎尿施肥，效果都好好

出聲無限量供應啦

通渠？

正 一器兩用

tko咪仲戇鳩

我屋企隻狗成日亂咁痾尿，有呢個就啱哂

入左其他水會唔會壞？

push

流動炸彈

樓主弱智，靠你死得啦
唔講要電都要用水喉
大把 實際操作會漏水，再加上國產水壓麻麻地

沖兩下冇水

要加鹼/漂水 先洗得乾淨㗎
仲要小心唔好彈都入眼

如果緊急架車著火，用街井是可以的
但只為美觀洗車，就要搵公廁了

自

加哥士的會洗得好D
我架車都係咁洗!
CONC D 好D

入到眼好大件事,要在用清水洗....
如果係粒狀既哥士的就唔好用水啦，用油OR肥皂 沖走先!!

乾淨d緊要

應該唔少車主有 希望攞到岀黎 有啲款叉電就得

啲戇鳩鍵盤戰士又老點人

尋晚修頓球場淨低嘅水可以裝滿一個貨櫃

老實講琴日帶把交剪出街都難

冇力， 淘寶嘢唔好亂推

街乜井阿
佢呢種係用普通25/32 水喉
既係要用落你屋企 水龍頭果種size

信我 呢d無咩力 買黎晒氣！

咁不如用救火方法好過啦

樓主呢啲戇鳩鍵盤戰士龜係屋企點會知
最叻就亂指揮同老點

淘寶有冇bb彈槍 童年回憶

唔爆炸買嚟托

其實淘寶有得買防暴盾同警棍

火水可以嗎？

呢啲冇用嫁
比你用到, 兩米已經冇哂力水, R痕都唔夠力

係由d創意，但唔實用，電肯定好快用曬，始終係淘寶嘢
d車又有擋風玻璃擋住，你點洗得乾淨姐

那兒來的水?

唔好話冇用先，啲水冇力既用黎沖下身都好啊，點都有用過掉安全帽既

我覺得盾排最重要

公共廁所大把

打針顏料雞蛋方便好多
一隻就洗哂成架車 又唔驚比人話
係難抹左D

咁不如 cosplay防暴?

正！！！！！！

呢種洗車都唔夠力。。。唔小心射到手腳原全唔痛。。

220v

聽講有藝術家用黎噴畫

唔知入油漆得唔得,會唔會塞咀呢?

呢隻唔洗駁水喉唔洗駁電又好似幾方便，啱哂冇得駁喉既車主

用過 洗車幾好

幾千蚊部，要插水插電

見過村屋有人用worx 高壓洗車器
行20v鋰電，可以接駁可樂樽
好似香港都有得賣
有冇巴打用過？

佢係叉電定插電用先

入D電油之類既野落去係咪去危險

呢d要長插電要水源

平時我洗冷氣用個啲coil水 唔小心整到自己塊面 “拿”到我仆街

泰國潑水節玩過水槍。

係幾好玩

用過. 啲衝力好屎.
勁過阿伯痾尿度力少少

的確 你講得好啱 可行性的確係問題
但現時大家最需要團結
樓主嘅提議有一定建設性
但唔好一下就mean到話人無腦
咁樣唔係一個討論既好方法
亦令好多人唔敢有提議

其實唔止呢段時期要注意
連登仔一向都係咁mean
可能香港人習慣左講嘢閪
或者挖苦人就等於好笑
顧下聽嗰個人嘅感受同自尊 都好重要
畢竟呢度都係自己人
啲mean嘢 就留翻比個政府 同埋狗身上

睇錯，噴出黎d水接電你啟發左我

不如裝屎水 噴到d狗成身屎 狗始終忘不了食屎

幫狗仔沖涼都得

又幾方便喎

淘寶水槍
用worx水槍啦 鋰電池再用水管駁個2L水樽
較0度出水 痛到仆街
移動性力量都有
用淘寶野

傻豬 淘寶嘢都好信

隨時換支滿水水樽再黎過 唔方便過你搵水源？

部野好撚重 唔你講咁易

點拎去現場

無人成身屎水又點用呢個神器啊！

我尋日中午喺解方軍總部對出, 我地集合左一條用六角匙同埋一個士巴拿, 開左個水喉

油漆加氣球，整油漆彈得唔得呀，可以遮擋盾牌視線，又簡單

呢個好垃圾

包唔包白色小背心大隻佬？

入啲黑油入去

泵坑渠水噴佢地

當一人一督500ml x 100000人，都有50000公升丫，係驚唔夠電玩咋

不如買水槍

首先你要有220v

幫狗狗沖涼唔make sense會射爆隻狗

可以收集d尿噴9黑警

好賤

但我中意

平時香港洗地呀姐嗰支高壓水槍

入汽油會點 會唔會回燃

齊來防止空氣污柒

每個人一督

有d尿袋可以出220v 幾百w output